(台測)星河戰隊1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.故事講述在23世紀，人類與外星昆蟲間的星際戰爭。在地球向外星昆蟲宣戰的一年前，Johnny Rico於布宜諾斯艾利斯就讀高中，期間與另一女同學Carmen相戀。在高中畢業後，Johnny的父親希望兒子升讀哈佛大學，但Johnny眼見Carmen投考軍校，為了追求Carmen，Johnny惟有跟從。軍校根據他們的學業成績，Johnny被編往步兵隊，而Carmen則被編入飛行學校。受訓期間，一位名為Dizzy的高中女同學，同為Johnny在校橄欖球隊的戰術教練，對Johnny仰慕多時，也加入了步兵隊。Carmen成績優異..

2.在虫族突襲布宜諾斯艾利斯之後，聯邦軍隊發動反攻，在坦戈約裡擊潰虫族，並在P行星虜獲虫族首領。在此之後，聯邦軍隊乘勝追擊，派大軍殺向虫族隔離區。殘酷的戰鬥沒有止境，機動部隊第6戰隊遭到虫族圍攻，苦盼救援部隊不得，眼看滅亡在即。關鍵時刻，第6戰隊首領夏普德將軍（埃德·勞特Ed Lauter 飾）與幾名士兵吸引虫族，命令霍頓（Jason-Shane Scott 飾）、珊蒂餘下的戰士前往最近的祖魯角哨站避難..

3.一晃十年過去，地球人和虫族的戰爭如火如荼，愈演愈烈。某日，空軍元帥奧瑪·阿諾克（斯蒂芬·霍根Stephen Hogan飾）來地球人的遠方農場羅庫山視察，時任上校的 強尼·瑞哥（加斯帕·範·迪恩Casper Van Dien飾）陪同視察。在此期間，阿諾克的心智被蟲王操控，他切斷了隔離區的電力，使基地完全失去保護。 是夜，虫族對隔離區發動總攻，地球軍雖頑強抵抗，終因寡不敵眾而告敗，基地淪陷。阿諾克則和一干心腹逃離，飛船迫降在OM-1行星。包括負責人斯蓋·馬歇爾 ，飛行員羅拉·貝克等人在內，都被困在星球上無法脫身。主人公約翰尼·瑞科臨危受命，帶領一隊戰士，前往該星球進行營救任務..

1 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野